有無巴打同自己fd用骰盅定啤牌玩過一隻game

唔記得擲1,2,3,4,5,6係分咩，淨係記得骰盅定啤牌中某一個數字就兩個互抽一樣野
有一個就條友抽中張牌 可以收埋 佢一做動作就成班跟佢做 做最慢就飲
好想搵返張圖 有無巴打有

正係記得3係揸波

我上次果個無咸濕嘢

一個係自由動作
一個係去廁所（全程唔俾去廁所）

1 自己飲
2 下家飲
3 指人飲
4 做動作
5 圍枚
6 撞機

有無圖 好似係呢個

仲有個，唔知係唔係同一隻game
有條友要合埋眼 其中一個就問
呢個飲唔飲 呢個又飲唔飲
飲就再要答飲幾多
如果中自己就

電椅d friend

咩黎

有無人有

Ring of fire

類似，但係無分男仔同女仔飲

King's cup?

唔係

。。。有個係廁所牌 免死金牌

似係ring of fire?

類似但啲動作唔係

之前玩過類似
好似叫荷包蛋
好似8係荷包蛋 但唔記得係要用黎做咩

啤牌

A指一家飲
2指兩家飲（可指同一家兩次）
3撞機
4女仔飲
5男仔飲
6鬥快用左手手指㩒枱，最慢個飲
7圍枚
8上家飲
9握手（總人數雙數時揭牌個唔使握，握唔到手個飲）
10下家飲
J廁所牌
Q自己飲半杯
K自己飲，第一隻1/4杯，第二隻半杯，第三隻3/4杯，第四隻一杯同完game

冇J嘅人如果想去廁所要飲一杯。另外抽咗啲牌要放自己前面，起蛇飲一杯，花兩杯，如此類推牌型越勁飲越多。當然規矩你可自定，你想起三條就要飲都得。